[打拳]觀塘區有無好介紹？

普通想平平地減下壓，唔知巴打們有無介紹？

瑞和街體育館

認真問

觀塘，附近一喺fac,一喺富德
富德要有返咁上吓體能先好去
fac 就玩樂性質居多

富徳真係聽得多 好似練得好金

全部無料學黎做咩 教你體能？

富德除左不停叫你打 玩鳩你體能仲識咩 又無技術教到 一味教人死頂

港大消防佬

我其實都係想平平地打下包包咁架炸

咁富德算啦 除左打沙包無野學

打拳最重要體能，打得多你先識出拳
技術呢啲要慢慢浸
冇人可以一開始靠學技術就打得勁

利申，喺元朗拳館打開

19liy你又識？

體能係重要 但自己都操到 唔教技巧 一世都係爛仔拳咁 比你有氣有力可以捱好耐 但永遠但唔中人 有撚用咩

步法 技巧 最緊要 唔洗利申 我都有打

我富德都玩過 但真係keep下fit 真係打拳唔會搵呢間 後尾轉左西洋拳了

留明

我都想學

Keep fit之餘

學埋技術

Btw想學西洋拳

邊間西拳？

泰拳定西洋拳先？

我自己就係茶果嶺到學泰拳，差唔多玩左八年了。

學詠春,打贏泰臣

之前鬼佬 之後自己操

茶果嶺都有館？可唔可以講多少少

佢係體藝，工聯會有得報。我無上過其他館，所以比較唔到。

重點： 幾錢先

介紹人去FAC
你想樓主去俾人迫簽幾十年合約咩